香港已陷入人道災難 快聯署請美國深度介入

香港已陷入人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入人道災難，係非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後情況再惡化舖路。

自推十次

屌咪撚再哂時間搞啲垃圾聯署喇
有時間出文宣好過

推

Push

咩都要試

同意，乜撚嘢都要做

前前後後試左幾十次喇 作用係邊？

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

pust

做呀

sign

721

please help

絶對係人道災難
we need help!

幫推十次

9

怒推

去

8

7

生化恐襲
黑幫恐襲

6

5

要人道援助呀

4

最好有埋維和部隊

3

2

光復香港

1

推爆

快簽

你覺得美國會幫你
你都幾天真

上

香港有義民，香港有希望

我已經簽左好多次啦
美國制裁左我地香港未啊

糕糕

香港就唔夠醫療人手，美國佬快啲幫手

簽左

無視失敗主義同犬儒
但多謝幫推

咪撚再搞簽名求人幫
好撚on9咁樣搞到香港人潛意識覺得做弱者就有人幫 屌你老母根本要心理上轉變到背水一戰先有得救

ppp

填個email 㩒個制
好嘥你時間？

簽個名用你1分鐘

我懷疑聯署太慢 直接係美國既香港人去白宮跪地絕食請求

721
葉虎
過期催淚彈
襲擊記暫及急救人員

想問，過期催淚彈有無人執番啲彈匣，咁先夠料告差佬

push

屌啲聯署撚有效咩

香港係國際金融中心，絕對有本錢拉全世界落水
謝幫推

任何一個國家既香港人去美國領事館絕食請求

仲要岩先射tg 入地鐵站

已經犯戰爭罪行

Done

快繼續屌柒我！

拿拿聲簽左佢

係

攬炒巴，出埋信比聯合國啦！

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

明知無用既野 的確浪費緊時間

哂你幾撚多時間呀
簽左佢啦

推！！！！

一分鐘簽完，有得做就做，淨底九分鐘文定落前線由得你

計成本效益㗎
你concept未清

人到最後只有一死，都係浪費時間，不是嗎

前後幾十次聯署 效益係邊

推，簽個名唔係好難姐香港人

可能Congress個邊可以做多少少，但係White House ，算啦
最有sound bite 既未就係佢係2號個一句 ”Hong Kong is a part of China, they’ll have to deal with that themselves”同埋形容示威係”riots for a long period of time”

根本係唔講好過講。。。

真係要靠美帝打救

其實美國一路都係做緊野
但唔好當佢係你老母要乜比乜ok?

你睇唔到唔代表冇
可能人哋開一次會討論已經一次宣傳啦

來來回回咁多次其實你已經可以簽咗去
唔好喺度糾纏呢啲哲學問題啦好嘛

依家得萬幾
繼續努力

咪係，trump trump都一鎚定音

而家美國玩緊 good cop bad cop

之前無用=以後做都一定無用？
無成本又可以搏多個機會，點解唔做？

推 大佬

721 811

AGGER
聯署左咁多
邊份有係真用

玩緊 good cop bad cop 呀人哋

signed

人地國會休緊會 9 月頭先開返

加速9月立香港人權民主法案

推 毋忘721

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

721

當係借佢個platform做聯署表態都好 乜都試下啦

話無用果的唔係弱智就係鬼
根本美國一路都做緊野

前前後後抗爭左十幾次啦，作用係邊？
咁依家大家一齊上深圳飲喜茶啦好無阿

港共搞到地獄咁
冇架啦香港會一路咁落去
真到一方被毀滅為止

雖然覺得無用 但盡做

正論
幫手推

yes！！

地鐵站內放催淚彈 我覺得已經失哂控

無成本點解唔做

Why not both

唔覺得有用但點都要做

不要失敗主義同犬儒

後退死的不只是香港，還有我們的靈魂。唔可以返去 2014 後嗰啲犬儒、成日諗點離開香港嘅日子。要記著我哋呢一代做唔成事，他日受苦受屈辱嘅係下一代——我甚至唔知呢個城市仲會唔會有下一代。

唔好複製上一代帶比我哋呢一代嘅罪孽。呢筆帳喺我哋呢一代要算清。

721 721

最好要埋聯合國出維和部隊

敘利亞feel
國際幾時介入？

好係好似第三世界

呢刻更不能灰心喪志

作用係慢慢累積既
美國唔一定會直接回應
但你睇香港人權民主法案9月好大機會通過
咪就係成果囉

應該向聯合國、國際人道救援、國際刑警求救！

signed and push.

推sir,this way

其實我真係唔明簽咁多個有咩撚野用
你估人地唔知發生緊啲咩咩？ 知得多過你啦分分鐘

抗爭係直接對抗呢個無能政權
聯署除左打飛機之外一無是處
2014年已經有聯署喇
幫撚左啲乜呀屌
我地唯一做到係靠自己呀

大家唔好懶 做得一樣得一樣
推

曬時間啦屌你個屄 出黎幫手/文宣好過啦屌

已簽 推

pishhhhhhbhhhh

最好直接派兵攻打香港

唔知有無用 咩都試下啦

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

依家中美貿易戰
中共處於30年未有過既困境
依家係香港既黃金機會
唔好失敗主義

差啲㩒錯負皮

要出就出軍艦，出咩鬼醫療船，陰謀都唔知，醒d啦

7.21警黑
8.11警福

哂你幾秒分分鐘快過你覆po啦
快啲簽啦

咁依家對抗左除左有一堆人死傷仲有d咩野阿？
其實大家都係各有各做，
你話聯署浪費時間
你依家仲浪費多幾倍時間係度爭吵
明明文宣聯署所有野可以同時存在，
唔知你做乜鳩

出兵都要藉口架
你依家請佢出佢咪有藉口囉

唔止美國啦 向全世界啦要

出飛彈直飛中南海最好呢

你老母就垃圾

正論

help

低能 仲唔夠藉口？ 唔做就唔做 要做唔差一個咁嘅聯署

簽Ed 上邊班撚樣做乜尻？簽個名曬你幾耐呀 依家係乜撚野有可能既方法都應該要走做呀 仲要簽個名咁低成本

不必動氣，繼續focus 喺要做嘅嘢，周圍推周圍post 啦

由得佢地失敗主義 ，謝幫推

香港唔堅決歸自由陣營一邊
唔割蓆仲要想喺中共治下求安穩
咁國際規則嚟講香港嘅事都只係中国內政
美國想幫又可以點幫？

點解個個唔簽
咪就你班人次次呃人簽完都零跟進當完左case,自我感覺良好

好勁多咗1500 個！！！！！！！！！

屌 真係人道災難

Push 唔好戀戰
輸梗 真係輸梗 輸唔起

太多敵人

上國際法庭啦

國會夏休緊九月初先復會呀

大審判！

推呀

由上年開始你計下呢度會員吹雞叫人簽名幾次
次次簽完都無人跟進

自推

支持美軍出兵打柒香港黑警同解放軍

2019-8-11 , 集合3至5萬人

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 記得係仇恨言論

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

簽呀

提供source

人道災難呢個字要多用常用

各有各做。

立場01rthknowcablehkfpapple好多間都影到
法新社BBC幾間國外網媒
再加幾個外國獨立記者

啱啱第三次打記者，但係警察走去保護福建幫，反而出警棍追趕比人打嘅記者，原先係福建兩幫再加警察三邊互推

好撚癲

效益?
簽一個聯署連埋確認email使唔使你30秒?
起碼話俾人知超過10萬人都認同題目就已經係一個效益啦

入黎簽哂佢

拎呢D人道文宣比黃之鋒同毛姨姨呢D有頭有面嘅人直接同美國領使高層傾會唔會威力大D同快D?

保持樂觀態度
有危就有機

點解係美國, 係都聯合國啦

利申:唔同意d美國國旗撚

done

推
721

泛民真的bye
呢班代理人不必
由香港人直接主理啦

唔好意思借位。

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!推

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

香港人已經無野可以輸

@11Aug 2146

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

勇武係時候要退一退落嚟 暫時交比和理非

你今日死左全家未？

屌你兩邊都要做

夠人道災難未
真係爆左隻眼
變相真係爆頭

UN 只係一個好撚 corrupted 的NGO 不是一個政治實體
做出嚟得決議案未必一定要跟，亦好多國家唔跟，同時中國安插咗好多人入去

Please provide help for us

隨便借瘋狂借，會幫手！

之前簽左果幾個咩聲氣都冇?

有心係好事,但sorry都要講句
個標題同內容啲用字好小朋友,完全上唔到大台
同之前啲聯署同登報時既用字差幾皮
睇完都係得啖笑,莫講話拎上國際舞台討論

求人不如求己

國會夏休中留意返

救命，仲斟酌字眼
英文唔好係咪冇權表達訴求
溝通好多時真係達意就 OK

不要說「推」，「Push」
試說「721」

簽左十鳩幾次 冇次有用 仲簽黎做乜

做到野既唔好講究係唔係泛民啦
好具體一個task,而唔係主導方向

OK, thx

搞左咁多次..唔覺得有q用..

不能灰心喪志，不要無眼睇，不要移開視線。當然好難過痛苦，會想逃避，都係人之常情。休息OK、熄陣機OK。但記著呢班香港兒女只得我哋睇住。We will never surrender.

幾時肯突破心理關口？

借個位
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

救命

推呀 屌 簽撚左佢

文宣

已簽

前後多咗 6000 個 yay

721 signed

NEVER SURRENDER！！！！！！

唔好曬時間阻著有用post

咩叫有用咩叫冇用

件事未做成之時，理論上我哋所冇做嘅嘢都冇用
但唔等於我地唔做
繼續push

推 已簽

聯署有撚用

p

失敗主義同犬儒是不行的喲！

推！！！

簽 乜撚都簽

推。

唔係我想冷水，但我真係覺得美國已經放棄左香港，話知中共出坦，佢最多遣責…我地真係只能靠自己

可唔可以一路追多少少 twitter 同新聞
唔知個結論點得出嚟
失敗主義呢刻真的不必

呢個可以試下推試國際 以解決人道災難問題介入香港問題

[警世][置頂] 屌你老母 真係有狗混入前線

簽咗先 每人都係用個30秒
唔理都係浪費30秒
一個鐘搵100蚊都係用你8毫姐

721
Sent

推啦屌

(真系少睇國際新聞，有錯請指正)
6.9以黎簽左十幾份，美國連禁止賣野比狗都無做，淨係得Trump得閒吹左兩句，trump又主張美國優先，唔再做世界大佬，就算真係出坦，經歷過越戰同伊拉克，美國人仲會唔會讚成派兵去第二度打？與其簽呢啲野，不如做國際文宣好過啦

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

美國國會夏休緊 目前可知Pelosi 復會會加快香港民主法案通過
美國而家咪玩重復亞洲囉，如果唔係唔會有印太地區的合作
北韓呢？奧巴馬時期有冇見過佢做嘢？而家Trump 起勢咁捽喎

諗緊有冇可能告上國際法庭
check下起訴程序同費用先
到時美國唔出手 都仲有聯合國（雖然都無牙老虎咁……）

已簽。大家都幫手簽

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

爆眼、鬼、fukien

Show Blocked User - 撲蓆啜交
完全封鎖

簡直不知所謂

n年前青山陳雲都攪呢科野,source你老母

九月一日先開會,有一份有公開回應過

簽左先啦

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武

為你感到可惜
此刻不要亂 project 自己的 frustration

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推
721
811

幫推

認真想問簽過咁多次有邊次有follow up?

講埋大量中國武警、公安同解放軍已混入香港警察部隊
612嘅承諾不會派解放軍已淪為空談
Please stand with us, for freedom and morality

有冇啲國際救援機構，例如國際紅十字會可以求助，依家好明顯香港已經變咗戰場

美國國會夏休 9 月初復會

好傷心

試下國際紅十字會

推，香港已經俾恐怖分子操控

小孩子才做選擇，大人就 why not both!
幾分鐘搞掂

中共亂港，五大訴求！

聯署就拉到落水？ 呢兩個月咁多聯署浸死美國未？
係要拉落水就唔該用啲實際啲嘅方法 好似攬炒巴又好點都好
日撚日搞埋啲打飛機聯署 搞到啲人一就自我感覺良好 一就厭煩 完全係消耗大家有限嘅精力
唔好講乜春淨係用兩分鐘 我淨係見到大家簽咁多簽到頹

pish

唔理有冇用，有乜做乜盡做啊

推撚爆佢

咁就頹啲人嘅精力會唔會太廉價
麻煩學吓西西弗斯
而家唔係知唔知有冇成果你先做。而係生而為人，生而為香港人，你願意為香港有幾持續幾氣餒都繼續做呀。呢個時候大家都傷心都不安，但frustration 唔應該亂咁project 落同路人身上，如果你認為我係的話。

你都係 block咗我然後專心做你覺得有價值嘅嘢，浪費打字嘅時間喺我身上冇意思。而我每一個post 就推一次

SIGNED

記得CLICK EMAIL CONFIRM

721
21,352 SIGNED

過去兩個鐘我將一個 1萬簽名嘅petition推到 2萬
推埋出公海自朋友處收返自己嘅post
而家大家會知要用人道危機去描述我地而家嘅情況
我覺得呢個post 嘅貢獻喺呢度
就咁多

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

事實唔係越嚟越多人簽到頹？ 覺得簽嚟無用？
你講到要拉全世界落水咁宏大，然後你嘅「繼續做」「拉落水」就係繼續重複呢啲聯署？

明知一啲方法基本上唔work嘅時候，要做去搵新嘅方式，號召美國巴絲集會之類又好點都好，而唔係死攬舊嗰套。生而為香港人，你嘅「繼續做」就係呢啲打飛機聯署，會唔會太廉價呀

得罪講句，風水救港班同路人都好過你哋呢班聯署撚，起碼人地真係不斷搵新嘅出路救香港

學你哋話齋，聯署成本低，你哋咪可以好廉價咁獲得參與感囉

最後仲要人格謀殺同路人 你哋嘅精力最唔廉價，負責每日搞幾個聯署救港，辛苦哂！！！
各有各做，聯署抗共就交俾你哋喇，加油！！！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

打飛機心態盡現
講到尾，舒舒服服又攞到參與感，點解唔做
小家到你

唔會再覆廢事俾你啲人格謀殺撚泥漿摔角

祝你好運，加油呢

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

Why not both?

侵：hk is a part of china

醒未？

仲有叫埋日本台灣

垃圾黑警

倒不如…

推比全世界 要求各國政府禁止香港警察及其親屬入境及移民申請 生生世世做大灣區人

簽唔到

好

agger
推到攬炒團體見到
人道災難已經唔係內政, 一定要西方國家表態

內文有啲膠不過支持下

唔？應該ok

Ytd 呢個 petition 出現嘅時候都未搞到咁撚大鑊

啱啱有 以前個個即有（可能多人簽）

乜都要做

感覺唔到有乜幫助, 你喊住咁喺現場拍條selfie, 用英文既, 放上youtube igreddit.效果隨時仲大

0ush

PUSH

盡做啦好唔好呀 唔好再話哩樣唔得 嗰樣無用啦

加油加油

爭25000 咋

Pish

再推

哂1分鐘簽都唔得？

已簽名 大力一推 過程好簡單 唔駛5分鐘就搞掂

冇用既野做咩要keep住做？

未夠數呀 快啲簽

721 811

[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

仲有 8000!

叫勿撚野美國姐 人地唔9理你

夠數！

sorry
禁錯👎🏻
推